{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502590",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수가정"
    },
    "text": "守家亭 (수가정)\\n\n全羅南道木浦市大安洞8-2\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:00 ~ 21:30 , 年中無休 , 100席 / 部屋:部屋なし , 肉質の良い新鮮な肉を提供するレストランは、常に衛生管理に徹底的に気を使い、お客様に満足感を与えようと努力しています。 そして団体の集まりのための準備も徹底していて、会社での飲み会や家族との集まりを楽しめるようにしてくれています。 予約がいつも多いので、事前に予約した方がいいです。 いつも予約がいっぱいですが、それだけ人気のレストランなので、あらかじめテーブルを予約しておくといい席で食事を楽しめます。 食堂の看板には印象的な文句が書かれています。 「愛する時間もないのにどうやって憎しみを…」このフレーズを読むと、食べ物を一緒にした人と一緒に過ごす時間がどれほど大切かを悟ります。 この食堂は美味しい食べ物と一緒に大切な時間を過ごせる場所で、お客様におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "守家亭はどこにありますか？",
            "answer": "守家亭は全羅南道木浦市大安洞8-2にあります。"
        },
        {
            "question": "守家亭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "守家亭の営業時間は09:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "守家亭は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "はい、守家亭は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "守家亭の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "守家亭には100席あります。"
        },
        {
            "question": "守家亭には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、守家亭には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "守家亭はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "守家亭は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "守家亭は肉の質にこだわっていますか？",
            "answer": "はい、守家亭は肉質の良い新鮮な肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "守家亭は衛生管理に注意していますか？",
            "answer": "はい、守家亭は衛生管理に徹底的に気を使っています。"
        },
        {
            "question": "守家亭は団体の集まりに対応していますか？",
            "answer": "はい、守家亭は団体の集まりに対応しています。"
        },
        {
            "question": "守家亭は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、守家亭は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "守家亭は人気のレストランですか？",
            "answer": "はい、守家亭は人気のレストランです。"
        },
        {
            "question": "守家亭の予約方法はありますか？",
            "answer": "守家亭の予約は事前に電話で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "守家亭の食事は美味しいですか？",
            "answer": "はい、守家亭の食事は美味しいです。"
        },
        {
            "question": "守家亭は大切な時間を過ごせる場所ですか？",
            "answer": "はい、守家亭は大切な時間を過ごせる場所です。"
        },
        {
            "question": "守家亭の看板に書かれている文句は何ですか？",
            "answer": "守家亭の看板には「愛する時間もないのにどうやって憎しみを…」という文句が書かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 435
    }
}